（緊急！！！）吾好俾教育局打壓中學生

(已FC 麻煩推上熱門)中學校內抗爭將會被全面打壓！

回應返以上post
小妹係某官立中學f5學生
因為小妹掛個連儂而被記缺點
我想請大家幫下班中學生好冇
我哋被人打壓到很嚴重
成日話齊上齊落
我哋班中學生有事
求下咁多位手足
搞遊行又好 點都好
幫下我地
冇一個中學生想自己被打壓
利申：附上缺點一張和當時的連儂牆
如果吾信小妹 小妹都冇辦法

幫推

教育界好快淪陷
［教育界被清算了］追究發放煽動仇恨言論老師

1/10

2/10

記缺點其實好小事，將來工作唔會睇你缺點，不過亦都唔可以助長教育局氣燄。開學校名，同老師名等我哋放大佢同你搞，一定要求政治議題融入社區。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

識記者朋友既人，可以推埋比立場同蘋果，要佢地幫手報出黎先得

請提出證據，及指出是哪一間學校。
如查明屬實，該校的管理層（包括校董會成員）全部都應該被加入民主與人權法案的制裁名單之內。
教育局故然是罪魁禍首，但學校管理層若完全配合，不為公義發聲，不為同學爭取，則已成幫兇。
在這裡奉勸各位仍有良知的教育工作者及協助學校管理工作的校董會成員，若仍不起來，集合眾人之力反抗這個不義的政權，日子只會變得更差，你們亦愧為人師。他日被國際社會制裁，也是疚由自取。

Agger
But
吾你老母

睇黎下次遊行要以呢個為主題
等全世界都知
中共維穩統戰之心不死

推
中學生手足係我地嘅將來，唔可以俾人打壓

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

官校校董咪教育局囉

無撚人會理校內成績架
考好DSE
話之你係咪黑社會

中學生要頂住

張校內成績表撕爛佢都冇所謂
根本冇人睇

吾你老母

而家D人中文同表達能力真係好有問題

唔通會有人想比人打壓咩
成段文最廢果句就放大果句 唔明想表達D咩

搵另一個同學試下貼支持警察嘅野會唔會比人記
會就由佢，唔會先搞大佢

推到有報導

有相

屌
唔你老母😂